有無黃店手機鋪推介？

話說上星期發夢既時候被狗追 搞到手機爆液晶 手機頂又凹左 巴打有無邊間黃店推介
利申:學生哥 無乜錢

連登有個巴打免費幫手整 去手機台睇下
btw 整咗之後有機會無原廠保養

我有問到 但都想睇下有無第二個啲方法

咩型號？

Iphone xs

原廠殻 原廠Mon (拆機果種) 加埋都1800了
再有良心既師傅，都未必平

好貴。。

深之都 3c

買得起XS，但嫌維修費貴？

或者你有能力，可以自己收部有ID鎖既XS返黎，
出面搵黃店師傅，通常都免費幫你整

如果係刮花嗰啲ID機，價錢可能更低